譚惠珠：立蒙面法後暴力屬反彈，暴徒在上演最後的瘋狂

宵禁
唔好貼相

暴徒過唔到月圓之夜

而家先開始

大家想你過唔到多

講還講唔好貼相

居然到而家都未有人搞呢隻老妖怪？大家真係和理非

痰餵豬

龍門任你擺
仲有冇棋？

講得呢句 啫係你班政棍做嘢唔撚理後果啦
忽然覺得自己智商高咗少少

真心，BTW 有無人有班狗官地址張圖，搵唔返

睇呢 d 人講嘢， 大概都睇到政府想點

港共：完未呀 就黎頂唔順

惠珠又散西氣

紅燒狗肉

公我嬴字你輸
唔出又話蒙面法有效
出又話反彈

先幫呢隻豬蒙面至好出圖

最後的瘋狂

呢條老不死仲未比人打死
即係香港人仲好包容
未瘋狂囉

如果紅燒埋你呢隻共豬 我就信係最後瘋狂啦

你呢隻人形豬點解仲未比人打

幾時掉佢入垃圾桶？

哩啲垃圾應該入火葬場而唔係垃圾筒

鄭若驊，譚惠珠，李家超，每次見到呢三條友都眼火爆

咪撚比條仆街講中

輸出革命，同中共一齊上演!!! 😈😈😈

人型豬

大家等等 正苦搓緊大招

黑警是暴徒

如果好似梁愛詩咁大搖大罷見到一定打撚柒佢 忍撚左佢好耐(純粹因為佢個死人樣)

諗諗下
佢好姐妹 鳩up界kol 既犯婦人去左邊到

微博啲人都睇唔過眼香港政府

暴徒在上演最後的瘋狂
綠衫果班

講好咗唔好貼相，你咁無道義嘅

扔佢落垃圾桶

呢隻孽畜未仲死咩

4個關節按摩師 視光師 魔髮師 拳師

原來今日已經16

琴晚個月亮好圓

條八婆幾時先至肯死？

無講邊年月圓之夜

好撚想扔呢條阿婆入垃圾桶

用中輻射黎形容呢條撚樣真係好適合
肥腫難分

佢好似有好多的士牌

黑警同人權法

佢又講得出係反彈喎
即係佢都認係有心撩交打啦

公又係佢字又係佢

立蒙面法後暴力屬反彈
立蒙面法後暴力己下降

關鍵係最後
退潮
之類嘅淡風
班淡友由七月睇淡睇到而家
買股票死撚左

哇屌
講野咁似d 財演
立蒙面法後暴力屬反彈
暴力情況仍處於下跌通道中
若無法突破上18區淪陷呢個阻力位
暴力淡友仍可以睇高一線
早前果下反彈只屬於後抽，係非常常見既現象。

屌你老母

見到真係早餐都食唔落

上次係pp 佢好安全wo

佢仲生存，証明示威者嘅仁慈

真正豬形狗

咁你仲quote

7pm，遮打花園見

佢幾時上演最後一下呼吸

妄議朝政

成千個的士牌係手, 比著你都會唔肯死

依家先同你玩呀屌你老母

痰餵豬到今日仲可以生存，證明示威示仍然非常克制

呢個真
見到佢副豬閪腐爛相就唔開胃

再嘈撚爆你啲DC9

反彈之後就無跌落來了

呢條死豬閪點解仲未瓜

打就最後瘋狂 唔打就驚咗蒙面 有時講野都on撚9

我都覺政府係度最後反彈

痰餵豬落去揾憎燕子未？

豬閪腐爛相

中共要放既消息姐

炒撚左林鄭先

不願面對蒙面法無用

暴力又贏
唔暴力又贏

到而家都未俾人光復。
去到一個點我以為佢黃絲黎。

京牙

果時七月。乜鎖都未解。
而家？
你有機會見到個紅色嘅紅底前律政司司長。成日白髮look咁悶。染染佢啦。

想做就去做。做乜要等？

買豬

今晚七點遮打見

你在呼吸最後的空氣

巴打食開屎？

其實呢隻死肥豬對社會有過乜嘢貢獻

最後的瘋狂
好撚文藝

遊戲先岩岩開始

遮打要人!

肥豬：差佬都隊會唔會隊埋我

龍門任你擺

好撚樣衰